publish 全新legacy jogger size 30換32

有黑同軍綠, 兩條都係30
買錯size
30想換32 任何色
有意tg: jogger32